運輸部大佬叫我收集大家意見...

請問大家點睇我地D運輸佬日日唔著衫推住手推車去送貨?

你唔係天水圍㗎咩

搵食遮，冇感覺

天時暑熱仲要著住件衫搬野 又臭又濕
唔著上身衫搬完拎條毛巾抹汗仲好啦
件衫又臭又濕無得洗呀，仲成陣汗味

好核突 當街當巷唔著衫 乞衣咩
又身水身汗 見到都驚hi到你

屌你咩運輸大佬 30幾度仲要人著衫搬貨推野？你自己試下走一轉啦 成件衫濕哂up撚住有幾辛苦你知唔知 仲要熱撚到仆街

全裸都冇人理啦 唔著衫送貨邊個得閒理你

雖然覺得好核突
但咁熱真係冇可能仲著衫既

正

型過呂布

睇身材啦 肥仔就不了

唔關我事

Hello 無圖

我會選擇除埋褲送

貨都未送到就俾人拉鳩埋

無所謂啦，搬貨姐

理得你除唔除 但食住煙送搞到人就不了